cut板燒雞腿包罪大惡極，還我板燒雞腿包

垃圾中資

巴打好大怨氣

05年出食到而家，垃圾中資上場就即cut唔大就奇
以後食mos burger

板雞d 汁好撚正